(長輩圖文宣) 幫手推！地方的長輩需要你！

尋晚開咗個但無咩人推
有好多人都話想要長輩圖所以整咗啲
請任貼連儂牆、街、facebook、微訊

有咩想整可以講下，有長輩圖可以一齊推下
幫手推下啦

自力更生pish

又真係無人橫掂無人post埋舊post啲圖嚟推

慢推 幾分鐘推一下 希望唔好俾我十連到

就黎選區會 D建制派開始出黎拉票 有冇人開始做定文宣周街貼
講哂佢地D衰野出黎

推唔好畀佢跌

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

終於有人見到

推

辛苦哂

Lauming

Push

推
老豆老母比人洗緊腦

Thanks

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

拯救父母

貼晒上去

而家出街印準備返樓下貼

感謝巴打！
啱啱想開po拎長輩圖黎print

似乎盧一哥係推D𡃁去死，自己攞功績去西環領功舖路做高官甚至特首

英文最差嘅一個特首

一齊print一齊print

推po艱難

黑警冷血

林鄭殺港

撤回反送中惡法

⋯⋯弱智咗 撤回送中惡法！

釋放義士

追究黑警濫權濫暴
成立獨立調查員會

我要真雙普選

我要獨立

721 gogogo

一個人推到悶

推，打算拎去印完貼個長輩牆

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

我都印咗啲
不過唔知邊到有牆
貼住樓下先

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push..

大家交流吓，有人覺得啱用拎落街貼都得

有用po無人推淨係入啲可以鬧人嘅po comment

楚楚可憐咁推post

咁快氣數已盡

算數了 唔推了

喺我放棄時出現了人

做得幾好 支持你

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

幾鍾意你有字有圖果堆 down左一堆去準備派

支持你 整落去

仲有冇圖出1

感動

應該的

無出了推咗兩個post都無咩反應唔多人用得著咁，不過睇下有咩素材有啱會繼續整

支持
最好有圖有字

少字，簡單易明，字體大果幾張唔錯

字體太難讀
廢老表示 cant read

最後四張係另一個巴打整順便搬埋過嚟
我會試下簡潔啲
多字嗰啲本來想貼牆俾有心了解件事嘅人睇

Read
下次改善

不過你下次可唔可以唔好喺行動前推5日前的舊post

我知道差d咩了
睇完隔離個po
係要混合d殘體字廢老字落去
可以就加 認同請分享/你知道嗎/好人一世平安

辛苦哂

好！！！！

好人一世平安！

幫你推

push